有冇人去過間收費自修室？

我黎緊考ielts要狂操paper 上網見新假期介紹間收費自修室，有冇巴打絲打去過？？

一定要去啦 新假期推介得一定係好野

已grad嘛入唔番libra

伏嗎？

求撚其去圖書館都得啦

圖書館咪有囉

新假期

自修室都有鱔稿

收費好處係唔洗爭位, 圖書館果D係爭崩頭
以前AL年代試過屋企附近自修, 買20蚊會員一年, 有水機有報紙咁囉

屌 就係圖書館成撚日都冇位，公共自修室又排隊排到pk

Desk One?

依家過左考試季節無咩人

依家係米唔洗證 walk in就可以？

係咪果啲乜乜青年中心
比幾十蚊入會就用到個自修室果啲

吾系甘牙

校友無8大都去得果張
唔通住港島番教院library 咩

去自修室就係要睇女
享受同囡囡只有一間之隔既距離
感受佢既呼吸聲
享受佢做唔同題目而發出唔同節奏既氣音

而家收費 邊有女黎

你個名

搞手都係求個和
靚女想識啲比得起錢去自修室既仔？
一於報名啦

其實做呢d生意係咪如果附近有裝修/工程就要執笠？

好貴 3個鐘要88

貴過泊車

book酒店都唔洗咁貴

去網吧溫啦，平平地7蚊有電腦有張枱用比你溫書

個個打機你溫書幾撚型，迫自己專心

每日一篇

100%match

3個鐘88係咪食錯藥?
屌你你準時係starbucks/pacific coffee開舖就入去廿蚊買杯茶咪可以坐全日溫書囉

一杯野飲一日又人渣左啲
但我十分同意呢個option

認同
可以去商場入面真係成間鋪個種coffee shop
露天係商場中央個種太嘈
88蚊都夠你買兩杯咖啡/一杯咖啡加件蛋榚
去人流少d既鋪你坐357個鐘都冇人理你 又夠靜 野飲又起碼好過自修室

而家呢個時段又唔係考dse
公共圖書館自修室大把位
又靜又有電制 諗唔到原因要去收費自修室

有冇名

嗰日先同介紹我個fd講大伏
佢之前去話太多人所以入都入唔到去
我去嗰日好彩有位 但見佢出面張長枱坐成10個人痴撚線 又逼又嘈點做野 去Starbucks好過
去幾粒鐘俾成百四蚊飲埋啲垃圾咖啡 好在有個櫃桶有啲餅乾零食攞下(雖然成個櫃桶啲加埋都唔知值唔值廿蚊 )

成地垃圾餅乾碎 dklm

搵返我比fd果d相 新假期果然冇好嘢

可以整校友證

咁撚貴
而家連自修室都＄＄化

如果係私樓撚會所有時會開自修室
洗撚畀錢咩

U so on9
Oh my lord

荃灣如心廣場間Pacific Coffee唔錯 少人流 成間玻璃房咁入面好多位

依家自修室空到畀啲呀伯入去訓覺

thanks bro

唔使裝修已經夠嘈 好多mk妹唔知去做乜9

如果平平地10蚊左右一個鐘我諗大把人去

不如你平平地book間時鐘或者賓館仲好

公共自修室咁多撚屌 點頂
仲有話咩DSE完左嗰啲 嚟緊六月中小學雞又考試啦

好撚伏，去左3個鐘價值98蚊（好似星期六日貴啲），冷氣開左等於都仲焗過密室。

真心，狗也不屌

唔好彩撞正個癡線佬係附近就可以汁野走
過3點半又會有班小學雞沖入黎嘈撚住晒

唔嫌遠可以去烏溪沙站迎海間Starbucks 平日去勁少人

俾錢買難受 奉勸大家勿中伏